如果移民走咗50-60萬人＆人口老化退休得返200幾萬人做野怎算好？（總就業人口先361萬左右）～

總就業人口先361萬左右，如果移民走咗50-60萬人＆人口老化退休得200幾萬人做野，會否造成勞工短缺？

會
不會

港共到時咪順理成章叫班芝麻人落黎做野囉

引進支那人n家老少，納稅人+社會負擔齊齊增長

香港交通本來即係設計俾300萬人用
到時唔駛塞吓車都耐過搭飛機去台灣

你講到得勞動人口識移民咁

大把老ATAT的有錢人都有BNO都準備緊去英國準備印印腳退休

唔會有咁多人走，好多高人工都寧願做港豬唔走

加埋正苦會比支那人黎換血

十四億

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

日日由１５０變２５０

上面大把人呀